{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73093&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양골드미펜션"
    },
    "text": "2023年5月にオープンする丹陽ペンションゴールドミーペンションは、ぬるま湯環境にやさしい海水プールを備えています。 このプールは20インチビームプロジェクトを利用した個人シネマを楽しむことができ、ネットフリックスとユーチューブもサポートされます。 ゴールドミーペンションバーベキュー場では室内感性キャンプを楽しむことができ、レンガ火鉢で吸引力を強化して匂いと煙がなく、豚肉に燻製の香りが一品です。 丹陽家族プールゴールドミペンションのプールは20mウォータースライドも提供し、最高級のぬるま湯環境にやさしい海水プールです。 周辺には舎人岩、噴水ヤンゲビットンネル、満天下スカイウォークなどの観光地があります。 予約された人数以外の訪問者は出入りが禁止され、バーベキュー申請は最低30分前に電話で予約しなければなりません。 客室内では焼き魚、焼肉、チョングクチャン、ガンギエイのような臭いがする食べ物は調理が禁止されており、個人の火器やペットの入室も禁止されています。 入室時間は午後3時からで、退室は午前11時までです。 客室内には20インチビームプロジェクトがあり、ペンション内には売店があって利用できます。 また、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 プールは15:00から20:30まで運営されており、水着とアクアシューズの着用が必須です。 無料時間以外には追加料金が発生し、バーベキューの利用料金は人数によって異なり、最大人数を超える場合は入室できず、訪問客も追加料金が発生します。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "丹陽ペンションゴールドミーペンションはいつオープンしますか？",
            "answer": "2023年5月にオープンします。"
        },
        {
            "question": "ゴールドミーペンションのプールはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ゴールドミーペンションのプールは20インチビームプロジェクトを利用した個人シネマが楽しめ、ネットフリックスとユーチューブもサポートされています。"
        },
        {
            "question": "ゴールドミーペンションバーベキュー場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ゴールドミーペンションバーベキュー場では室内感性キャンプを楽しむことができ、レンガ火鉢で吸引力を強化して匂いと煙がなく、豚肉に燻製の香りが一品になります。"
        },
        {
            "question": "丹陽家族プールゴールドミーペンションのプールはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "丹陽家族プールゴールドミーペンションのプールは20mウォータースライドも提供し、最高級のぬるま湯環境にやさしい海水プールです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には舎人岩、噴水ヤンゲビットンネル、満天下スカイウォークなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でできることに制限はありますか？",
            "answer": "客室内では焼き魚、焼肉、チョングクチャン、ガンギエイのような臭いがする食べ物の調理が禁止されており、個人の火器やペットの入室も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には20インチビームプロジェクトがあり、売店も利用できます。また、無料Wi-Fiと駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間は15:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は人数によって異なり、最大人数を超える場合は入室できず、訪問客も追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションのルールには何がありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。また、予約された人数以外の訪問者は出入りが禁止され、バーベキュー申請は最低30分前に電話で予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は何によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 731
    }
}